有女屌都打J係一種浪漫

間唔中打下j, 睇下咸片, 幻想下其他女。 係男人一種浪漫

on9仔

叫條女打就係囉
利申 A0狗